Title: jónsi - grow till tall
Date: 2011-09-23 09:12
Author: marvin
Category: post
Tags: jonsi, music, sigurros
Slug: jonsi-grow-till-tall

Was der Sänger von Sigur Ros hier für Emotionswände aufbaut, sie immer
wieder beschwört um sie noch größer erscheinen zu lassen. Bis es
schließlich zu dem heraufgespielten Einsturz und die völlige Zerstörung
kommt. Ich dank dir Jonsi das du mich träumen lässt...

{% youtube adHIsUEWQnw %}

